7年後會變成點

變冬瓜乾

瓜毛開叉

剃啦

屌你老母

點解要七年

癈老

垃圾

7日後都唔g死左未 廣咁丸

r u sure?

有感而發

禾小學都未畢業

老化既垃圾

咁你又有點早死

What?

十六歲 食得了

智商係

你個樣似jerjer

超大東瓜

同而家一樣

我賓周俠牙

梗係啦香港女兒全球第一
繼續比女撚啦你柒頭